msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Advance Sales Report Golden v2.0.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-15 11:38:43+0000\n"
"Last-Translator: developer <test@example.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: HONG KONG S.A.R.\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:50
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:38
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:99
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:38
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:38
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:22
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:35
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:35
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:35
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限来访问此页面。"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:65
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Licence Key:"
msgstr "许可证密钥："

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:76
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:253
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:268
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:82
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "product is activated"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:214
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No license keys were specified for activation."
msgstr "没有许可证密钥被指定为激活。"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:219
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product deactivated successfully."
msgstr "产品成功停用。"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:221
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "There was an error while deactivating the product."
msgstr "而停用该产品出现了错误。"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:228
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Products activated successfully."
msgstr "产品成功激活。"

#: includes/ic_commerce_golden_activate.php:230
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "There was an error and not product were activated."
msgstr "有被激活的错误，而不是产品。"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:97
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:644
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:98
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:646
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:99
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:647
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:333
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:370
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2201
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1485
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Country"
msgstr "结算国家"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:100
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:649
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:101
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:650
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:282
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:398
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:435
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1278
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:838
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:102
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:598
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:651
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Recent Order"
msgstr "最近的订单"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:103
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:654
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Details"
msgstr "退款详情"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:104
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:652
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:138
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:218
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:229
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:94
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:46
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:114
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:114
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:114
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:74
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Custom Search"
msgstr "自定义搜索"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:147
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:238
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:123
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:123
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:123
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "From Date:"
msgstr "从日期："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:151
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:242
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:127
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:127
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:127
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "To Date:"
msgstr "至今："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:158
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:245
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:369
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:260
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:124
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:134
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:134
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:134
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:152
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:167
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:329
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:404
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:270
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:115
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:143
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:143
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:143
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product:"
msgstr "产品："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:179
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:301
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:378
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:292
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:172
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:172
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:172
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Status:"
msgstr "现状："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:244
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Parent Category:"
msgstr "父类别："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:259
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Type:"
msgstr "退款类型："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:264
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Part Refund - Order status not refunded"
msgstr "部分退款 - 订单状态不退还"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:265
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Status Refunded"
msgstr "订单申请退款状态"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:275
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Refund Note:"
msgstr "显示退款单："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:280
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:327
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Group By:"
msgstr "组方："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:285
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:429
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund ID"
msgstr "退款ID"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:286
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:20
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:37
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:159
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:186
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:220
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:296
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:396
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:433
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:389
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:287
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refunded"
msgstr "退还"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:288
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Daily"
msgstr "日报"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:289
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:290
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:301
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon Codes:"
msgstr "优惠券代码："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:310
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Discount Type:"
msgstr "折扣类型："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:322
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:257
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:339
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:317
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:331
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:385
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:315
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:277
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:280
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order By:"
msgstr "排序："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:335
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon, Country"
msgstr "优惠券，国家"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:336
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Country, Coupon"
msgstr "国家，优惠券"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:337
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:319
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:328
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:533
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:541
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2157
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon Amount"
msgstr "优惠券金额"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:339
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:169
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:196
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:316
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:324
#: includes/ic_commerce_golden_custom_fields.php:72
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2154
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠券代码"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:340
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:325
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:651
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Country Name"
msgstr "国家名称"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:341
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:317
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:326
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:531
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:539
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2156
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon Count"
msgstr "优惠券计数"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:347
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:392
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:320
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:286
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:289
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:347
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:392
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:320
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:286
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:289
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:374
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:440
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:440
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:147
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:486
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:354
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:344
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:345
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:376
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:411
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:441
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:442
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:148
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:356
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:346
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:347
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:438
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2467
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2495
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:595
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1253
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1000
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:403
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1430
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:393
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1334
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:394
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1331
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export to CSV - Additional Information"
msgstr "导出为CSV - 附加信息"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:446
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:603
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:388
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:411
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:401
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:402
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Information:"
msgstr "账单信息："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:450
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:607
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:389
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:415
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:405
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:406
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Information:"
msgstr "运输信息："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:455
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2467
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2495
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:612
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1253
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1000
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:829
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:420
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1430
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:410
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1334
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:411
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1331
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1067
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export to CSV"
msgstr "导出为CSV"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:476
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:511
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:480
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:540
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:627
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:686
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:186
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:245
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:387
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:451
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:222
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:436
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:495
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:426
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:485
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:426
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:485
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:276
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Company Name:"
msgstr "公司名称："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:480
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:515
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:484
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:544
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:631
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:690
#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1751
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:190
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:249
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1421
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:226
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:440
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:499
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:430
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:489
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:430
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:489
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:280
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Report Title:"
msgstr "报告标题："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:485
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:549
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:695
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:254
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:504
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:494
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:494
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Print Logo:"
msgstr "打印标志："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:490
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:554
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:700
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:259
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:509
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:499
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:499
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Print Date:"
msgstr "打印日期："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:494
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2470
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2509
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:559
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2498
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2535
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:704
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1256
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1287
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:264
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1003
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1039
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:513
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1433
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1472
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:503
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1337
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1376
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:503
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1334
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1374
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:505
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2469
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:474
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2497
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:621
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1255
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:180
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1002
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:216
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:830
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:430
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1432
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:420
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1336
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:420
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1333
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:270
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1068
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export to PDF"
msgstr "导出为PDF"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:520
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:489
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:636
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:195
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:231
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:445
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:435
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:435
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:285
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Logo:"
msgstr "展会标志："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:525
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:494
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:641
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:200
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:236
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:450
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:440
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:440
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:290
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Date:"
msgstr "展览日期："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:529
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:498
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:645
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:204
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:240
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:454
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:444
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:444
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:294
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "PDF Orientation:"
msgstr "PDF方向："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:531
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:500
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:647
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:206
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:242
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:456
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:446
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:446
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:296
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:532
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:501
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:648
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:207
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:243
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:457
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:447
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:447
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:297
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Landscape"
msgstr "景观"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:537
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:506
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:653
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:212
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:248
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:462
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:452
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:452
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:302
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Paper Size:"
msgstr "纸张尺寸："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:546
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:515
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:662
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:221
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:257
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:471
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:461
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:461
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:311
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export to PDF:"
msgstr "导出为PDF ："

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:578
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:614
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:624
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:560
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:534
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:541
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product List"
msgstr "产品列表"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:583
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Customer List"
msgstr "客户名单"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:588
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment Gateway List"
msgstr "支付网关列表"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:593
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Status List"
msgstr "订单状态清单"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:604
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon List"
msgstr "优惠券列表"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:609
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Country List"
msgstr "结算清单国家"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:619
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing State List"
msgstr "结算清单状态"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:629
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:234
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1190
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1198
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1322
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1329
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:645
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:358
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:475
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Cost of Goods"
msgstr "商品成本"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:648
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:369
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2202
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1590
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing State"
msgstr "国家开票"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:653
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Advance Product"
msgstr "先期产品"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:961
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:893
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1098
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No orders found"
msgstr "发现没有订单"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2468
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2496
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1254
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1001
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1431
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1335
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1332
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export to Excel"
msgstr "导出到Excel"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2468
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2496
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1254
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1001
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1431
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1335
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1332
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export to Excel - Additional Information"
msgstr "导出到Excel - 附加信息"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2491
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2508
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2519
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2534
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1278
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1286
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1024
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1038
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:850
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1454
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1471
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1358
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1375
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1356
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1373
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1088
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Back to Previous"
msgstr "返回上一页"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2548
#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2576
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2132
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2163
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1487
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1415
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Something going wrong, contact to developer"
msgstr "出乱子，接触开发商"

#: includes/ic_commerce_golden_all_report.php:2566
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2155
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Purchased product not found in selected category"
msgstr "购买的产品不是在选择的类别中"

#: includes/ic_commerce_golden_api.php:116
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Request Error"
msgstr "请求错误"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:21
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:38
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:161
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:188
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:222
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:297
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:389
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:22
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:39
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:162
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:189
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:223
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:298
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:389
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:23
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:40
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:163
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:190
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:224
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:299
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:343
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:389
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:24
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:41
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:164
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:191
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:227
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:229
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:300
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:389
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:25
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:42
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:170
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:197
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:303
#: includes/ic_commerce_golden_custom_fields.php:73
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:26
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:43
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:134
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:171
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:198
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:304
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:515
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Gross Amt."
msgstr "总金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:28
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:45
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:136
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:173
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:200
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:306
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:517
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Discount Amt."
msgstr "总折扣金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:29
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:46
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:137
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:174
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:201
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:307
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:518
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Amt."
msgstr "航运金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:30
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:47
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:138
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:175
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:202
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:308
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:519
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Tax Amt."
msgstr "Shipping Tax Amt."

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:31
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:48
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:139
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:176
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:203
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:309
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:520
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Item Tax Amt."
msgstr "项计税金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:32
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:49
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:141
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:179
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:205
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:310
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:522
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Part Refund Amt."
msgstr "部分退款金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:33
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:50
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:129
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:142
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:178
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:206
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:243
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:311
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:523
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Net Amt."
msgstr "净金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:62
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:90
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:318
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:282
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:285
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product ID"
msgstr "产品编号"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:64
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:79
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:91
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:256
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:354
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:648
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:670
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product SKU"
msgstr "产品SKU"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:65
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:80
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:92
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:257
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:355
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:648
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:663
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:670
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1189
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1196
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:318
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:282
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:285
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1321
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1328
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:70
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:82
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:93
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:258
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Qty."
msgstr "销售数量。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:71
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:83
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:94
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:259
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:362
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Current Stock"
msgstr "当前库存"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:72
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:84
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:95
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:106
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:112
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:260
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:270
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:277
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:284
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:335
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:372
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:380
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:549
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:556
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:572
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1155
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1280
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1387
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1487
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1592
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1691
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2036
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:318
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:282
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:285
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Amount"
msgstr "量"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:78
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:81
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:238
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:281
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation"
msgstr "变异"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:104
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation Count"
msgstr "变化计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:105
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:111
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:356
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:465
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:473
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Quantity"
msgstr "销售数量"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:110
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:123
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:379
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:464
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:472
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:555
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Count"
msgstr "产品计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:122
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:133
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:269
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:276
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:283
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:334
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:371
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:485
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:492
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:500
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:508
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:514
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:548
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1154
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1279
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1486
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1591
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1690
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2035
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Count"
msgstr "顺序计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:125
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:239
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Qty."
msgstr "数量。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:126
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:240
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Rate"
msgstr "率"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:127
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:241
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Prod. Amt."
msgstr "督促。量"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:128
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:242
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Prod. Discount"
msgstr "督促。折扣"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:140
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:177
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:204
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Tax Amt."
msgstr "总税收金额。"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:165
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:192
#: includes/ic_commerce_golden_custom_fields.php:71
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Tax Name"
msgstr "税务名称"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:166
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:193
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Method"
msgstr "送货方式"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:167
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:194
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:275
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1689
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:168
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:195
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Currency"
msgstr "为了货币"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:180
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:207
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:244
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Invoice Action"
msgstr "发票行动"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:236
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:342
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Products"
msgstr "制品"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:237
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:340
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1188
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1195
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1320
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1327
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:265
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2194
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing First Name"
msgstr "结算名字"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:266
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2195
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Last Name"
msgstr "结算姓"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:268
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2034
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Email"
msgstr "结算电子邮件"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:344
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:345
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Price Exc VAT"
msgstr "产品价格独家 VAT"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:346
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "VAT per Item"
msgstr "VAT 每个项目"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:347
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping"
msgstr "航运"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:348
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Price Exl VAT and Shipping"
msgstr "总价独家 VAT 总价独家"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:349
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Price"
msgstr "总价格"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:357
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:474
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Unit Cost"
msgstr "单位成本"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:359
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:476
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Rate"
msgstr "销售率"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:360
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:466
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:477
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:486
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:493
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:501
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:509
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Amount"
msgstr "销售金额"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:361
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:478
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Margin/Profit"
msgstr "保证金/利润"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:363
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:479
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:979
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:987
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:653
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:830
#@ icwoocommerce_textdomains
#@ default
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:377
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:378
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Parent Category Name"
msgstr "父类别名称"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:397
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:434
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Date"
msgstr "订购日期"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:399
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:406
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:418
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:424
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:562
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Counts"
msgstr "退款计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:400
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:407
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:413
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:419
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:425
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:437
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:563
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金额"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:405
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refunded By"
msgstr "通过退还"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:411
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:430
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Date"
msgstr "退款日期"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:412
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:444
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:567
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Counts"
msgstr "为了计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:417
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:121
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Month"
msgstr "月"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:423
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:122
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Year"
msgstr "年"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:431
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Status"
msgstr "退款状态"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:432
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund By"
msgstr "退还"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:436
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Note"
msgstr "退款单"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:484
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Customer Count"
msgstr "客户计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:491
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Country Count"
msgstr "国家计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:499
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment Method Count"
msgstr "付款方式计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:507
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Status Count"
msgstr "订单状态计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:530
#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:538
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Result Count"
msgstr "结果计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:547
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing State Count"
msgstr "计费状态计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:554
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Category Count"
msgstr "分类计数"

#: includes/ic_commerce_golden_columns.php:561
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Results Count"
msgstr "结果计数"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:181
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Prod./Month"
msgstr "产品/月"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:182
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation/Month"
msgstr "变化/月"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:184
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Prod./Country"
msgstr "产品/国家"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:185
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Prod./State"
msgstr "产品/州"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:187
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Country/Month"
msgstr "国家/月"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:188
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment G/Month"
msgstr "付款克/个"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:189
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Ord. Status/Month"
msgstr "订单状态/月"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:191
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Summary/Month"
msgstr "摘要/月"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:227
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Start Month:"
msgstr "开始月份："

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:231
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "End Month:"
msgstr "结束月份："

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:269
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment Gatway:"
msgstr "支付网关："

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:282
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Reports:"
msgstr "报告："

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:286
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Total"
msgstr "订单总额"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:287
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Tax"
msgstr "税收秩序"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:288
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Discount"
msgstr "订单折扣"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:289
#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1911
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Cart Discount"
msgstr "车优惠"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:290
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Shipping"
msgstr "为了运输"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:291
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Shipping Tax"
msgstr "为了运输税"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:292
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Sales"
msgstr "产品销售"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:354
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:326
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "State:"
msgstr "状态："

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:413
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:197
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:197
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:197
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:194
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variations:"
msgstr "变化："

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:423
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:214
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:208
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:208
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "There is no any order purchased in variable product."
msgstr "没有变量的产品购买的任何命令。"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:519
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:261
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:465
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:315
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product variation"
msgstr "产品差异"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:520
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:262
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:466
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:316
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "List of products variation"
msgstr "产品变动一览"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:654
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Status Name"
msgstr "状态名称"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:657
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Payment Gatway"
msgstr "支付网关"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:660
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:663
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Item SKU"
msgstr "项目SKU"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:881
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:1107
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1274
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total"
msgstr "总"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:1170
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order not found"
msgstr "订单未找到"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2554
#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2873
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Amt."
msgstr "总金额"

#: includes/ic_commerce_golden_cross_tab.php:2555
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Qty."
msgstr "总量"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:69
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail Search"
msgstr "详细搜索"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:140
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Today's detail reports"
msgstr "今天的详细报告"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:146
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Yesterday's detail reports"
msgstr "昨日的详细报告"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:153
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "This week detail reports"
msgstr "本周详细报告"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:159
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "This month detail reports"
msgstr "本月详细报告"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:165
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "This year detail reports"
msgstr "今年报告的细节"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:187
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:201
#, php-format
#@ default
msgid "Product detail of %s"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:192
#, php-format
#@ default
msgid "Product detail of %s country"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:196
#, php-format
#@ default
msgid "Product detail of %s from %s country"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:205
#, php-format
#@ default
msgid "Product detail of %s order ID"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:209
#, php-format
#@ default
msgid "Product detail of %s payment method"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:213
#, php-format
#@ default
msgid "Coupon detail of %s"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:217
#, php-format
#@ default
msgid "Coupons detail of %s"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:249
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order ID:"
msgstr "订单ID ："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:253
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:283
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:155
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:155
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:155
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Customer:"
msgstr "客户："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:267
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:277
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Enable product selection by clicking 'Show Order Item Details'"
msgstr "通过点击“查看订单项目明细”使产品的选择"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:344
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:165
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:165
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:165
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Postcode(Zip):"
msgstr "邮政编码（邮编） ："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:348
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Min and Max By:"
msgstr "最小值和最大值通过："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:352
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Net Amount"
msgstr "订单净额"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:353
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Discount Amount"
msgstr "为了折扣金额"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:354
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Shipping Amount"
msgstr "为了运输量"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:355
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Shipping Tax Amount"
msgstr "为了运输税额"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:360
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:368
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:374
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Enable this selection by uncheck 'Show Order Item Details'"
msgstr "启用该选项取消选中由“显示订单项目明细”"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:366
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Min Amount:"
msgstr "最小金额："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:372
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Max Amount:"
msgstr "最大金额："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:380
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:403
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Order Item Details:"
msgstr "查看订购详情："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:408
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon Used Only:"
msgstr "优惠券只用于："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:441
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Customize Column"
msgstr "自定义列"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:450
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Normal View Column: "
msgstr "普通视图列："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:450
#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:455
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:173
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:183
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:198
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:455
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Item Details Column: "
msgstr "订购详情色谱柱："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1198
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order:"
msgstr "订购："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:1198
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Amount:"
msgstr "金额："

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2196
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Company"
msgstr "结算公司"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2197
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Address 1"
msgstr "帐单地址1"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2198
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Address 2"
msgstr "帐单地址2"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2199
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing City"
msgstr "开票市"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2200
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Post Code"
msgstr "帐单邮编"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2203
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Phone"
msgstr "计费电话"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2209
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping First Name"
msgstr "航运名字"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2210
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Last Name"
msgstr "航运姓"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2211
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Company"
msgstr "航运公司"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2212
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Address 1"
msgstr "送货地址1"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2213
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Address 2"
msgstr "送货地址2"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2214
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping City"
msgstr "航运市"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2215
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Post Code"
msgstr "航运邮编"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2216
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Country"
msgstr "航运国家"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2217
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping State"
msgstr "运输状态"

#: includes/ic_commerce_golden_custom_report.php:2654
#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1755
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1425
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1973
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:164
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:166
#, php-format
#@ default
msgid "Summary From %1$s To %2$s"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:197
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:198
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:206
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:214
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:215
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:224
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:225
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:234
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:235
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:244
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:252
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:262
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:264
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:276
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:291
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:300
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:308
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:309
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:318
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:319
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:329
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:330
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "0"
msgstr "0"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:201
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Sales"
msgstr "销售总额"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:208
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Average Sales"
msgstr "平均销售"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:218
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Refund (Order Status)"
msgstr "总退款（订单状态）"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:228
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Coupons"
msgstr "总优惠券"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:238
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Tax"
msgstr "总税收"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:247
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Shipping Total"
msgstr "为了运输总"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:255
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Customers"
msgstr "客户总数"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:267
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Last Order Date"
msgstr "最后订购日期"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:280
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Part Refund"
msgstr "共有部分退款"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:286
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays Summary"
msgstr "今天总结"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:295
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays Total Sales"
msgstr "今天的销售总额"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:302
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays Average Sales"
msgstr "今天的平均销售"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:312
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays Total Refund"
msgstr "今天共有退款"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:322
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays Total Coupons"
msgstr "今天的总优惠券"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:333
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays Total Tax"
msgstr "今天的总税款"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:340
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Todays New Customers"
msgstr "今天的新客户"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:369
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Summary"
msgstr "销售汇总"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:370
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Audience Overview"
msgstr "观众概览"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:377
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales By Months"
msgstr "销售按月"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:378
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales By Days"
msgstr "销售按天"

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:379
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales By Week"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:380
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:391
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Fetching data from Google Analytics..."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:392
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Please Wait!"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:395
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Last 30 day visit"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:409
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Summary"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:421
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:424
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:425
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:426
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Order Status"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:443
#, php-format
#@ default
msgid "Top %s Products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:446
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:447
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:448
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Product Status"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:464
#, php-format
#@ default
msgid "Top %s Billing Country"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:467
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:468
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:469
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Billing Country"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:484
#, php-format
#@ default
msgid "Top %s Payment Gateway"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:487
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:488
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:489
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Payment Gateway"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:505
#, php-format
#@ default
msgid "Recent %s Orders"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:517
#, php-format
#@ default
msgid "Top %s Customers"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:520
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:521
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:522
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Customers"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:537
#, php-format
#@ default
msgid "Top %s Coupons"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:540
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:541
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:542
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Coupons"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1153
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sales Order"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1177
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:488
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:717
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No order found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1296
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1404
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1503
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1610
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1707
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1934
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2072
#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2174
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "View All"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1299
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No status found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1385
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Item Name"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1386
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Qty"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1407
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No product found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1506
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No Country found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1613
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No State found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1710
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No payment found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:1937
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No Order found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2033
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Billing Name"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2075
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No Customer found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard.php:2177
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No Coupons found."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard_reports.php:31
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:421
#: includes/ic_commerce_golden_schedule.php:38
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:75
#@ default
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Once Minute"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard_reports.php:32
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:422
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:77
#@ default
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Once Hourly"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard_reports.php:33
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:423
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:78
#@ default
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Once Daily"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard_reports.php:34
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:424
#: includes/ic_commerce_golden_schedule.php:39
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:79
#@ default
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Once Weekly"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_dashboard_reports.php:35
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:427
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:82
#@ default
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Twice Daily"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_export_invoice.php:608
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Image"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_export_invoice.php:630
#, php-format
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Download %d"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_export_invoice.php:632
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Download"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1463
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Letter"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1464
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Legal"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1465
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A0"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1466
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A1"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1467
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A2"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1468
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A3"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1469
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A4"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1470
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A5"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1471
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "A6"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1581
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "previous"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1582
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "next"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1803
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Summary Total:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1814
#, php-format
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total product variations: %s"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1912
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Cart % Discount"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1913
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Discount"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:1914
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product % Discount"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_fuctions.php:2324
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:981
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "-"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:47
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:656
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<strong>Google Analytics:-</strong> file_get_contents() function not exists."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:64
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:673
#, php-format
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<a href=\"%s#ga_profile_id\">Click here </a> for google analytics settings."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:66
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:675
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Request failed, fopen provides no further information, please try again later"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:67
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:676
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid " <strong>Profile ID/View ID: - </strong><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=Qf2VT_ZCSGI\" target=\"_blank\">Click here </a> how to find your Google Analytics <strong>Profile Id</strong>"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:118
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:714
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:182
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<strong>Bad Authentication of Google Analytics:-</strong>Username or Password is incorrect."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:146
#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:167
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:734
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<strong>Google Analytics:-</strong> Please enter your google analytics profile ID."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:208
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:790
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<strong>Google Analytics Data Insufficient Permissions:-</strong> User "
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_ga_data.php:333
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Please enter last Audience Overview Last day"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:78
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:225
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:226
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Google Analytics Overview"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:103
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Start Date:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:107
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "End Date:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:115
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Overview By:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:119
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Day"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:120
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Week"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:681
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<strong>Google Analytics:-</strong> Please enter your google analytics usename and password."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:755
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "<strong>Google Analytics:-</strong> Please enter valid google analytics profile ID."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1060
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1254
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Orders/Site Visitor"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1082
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1276
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Orders"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1103
#: includes/ic_commerce_golden_google_analytics.php:1297
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Site Visitor"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:247
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:262
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:276
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:314
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:249
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:264
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:250
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:265
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:286
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:330
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Settings"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:278
#: includes/ic_commerce_golden_init.php:322
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Details"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:279
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "All Details"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:280
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Crosstab"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:282
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Google Analytics"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:283
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:43
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:68
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Stock List"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_init.php:285
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation Stock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:45
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:48
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:54
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Please Wait"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:54
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Close"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:206
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Your are successfully logged in"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:222
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Settings saved"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:265
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Your are successfully logged out of Google Analytic account."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:322
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "All Status"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:356
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Dashboard Setting:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:357
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Recent Order:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:358
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Product:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:360
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Customer:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:361
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Billing Country:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:362
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top State Country:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:363
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Payment Gateway:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:364
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Top Coupon:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:366
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Per Page:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:367
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail Page Orders:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:368
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail Stock Orders:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:369
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail Variation Stock Orders:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:370
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail View All Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:371
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Detail Variation Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:372
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Customer Page Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:376
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Default Settings:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:377
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shop Order Status:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:377
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Ctrl + click to multiselect. <br /> Selected status will be used for calculating salse amount."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:378
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Hide Trash Order:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:381
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Cross Tab Reports:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:382
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Cross Tab Start Month:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:383
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Cross Tab End Month:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:385
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Export Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:386
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "(Pdf/Print) Report Title:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:390
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:457
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Logo Image:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:393
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Reports:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:394
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Today Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:395
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Current Week Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:396
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Current Month Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:397
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Till Today Report:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:415
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Send To:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:416
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "From Name:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:417
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "From Email:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:418
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Subject:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:420
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email Schedule:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:426
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:81
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Twice Hourly"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:428
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing.php:83
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Twice Weekly"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:430
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Unschedule Event"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:432
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Activate Email Reporting:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:437
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Active"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:439
#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:443
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Schedule Status:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:440
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Action:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:440
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Test Mail"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:442
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Schedule mailing stoped or not activated or unschedule event or try again"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:449
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "PDF Invoice:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:453
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Company Address1:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:455
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Company Address2:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:458
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Comapany Name and Logo Align:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:460
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Comapany Name Left and Logo Left"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:465
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Signature:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:466
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Signature Align:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:466
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Left"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:466
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Center"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:466
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Right"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:467
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Signature Image:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:469
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Footer Note:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:470
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Footer Note(after signature):"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:474
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show Invoice Creation Date:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:480
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Graph Setting:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:481
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Graph Height:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:482
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Tick Angle:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:483
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Tick Font Size:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:484
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Tick Character Length:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:485
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Tick Character Suffix:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:489
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Google Analytics Reports:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:497
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "You are presently logged in to GA account; click on Logout button to <a href=\"\">Logout</a> of GA account."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:500
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "You are presently logged out to GA account."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:503
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Account Status:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:506
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Username:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:507
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Password:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:509
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Profile ID:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_plugin_settings.php:510
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Audience Overview Last day:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:52
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Please select Email Schedule."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:57
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Please select Activate Email Reporting."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:63
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Somehow next schedule is not set, please try re-activating schedule settting."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:72
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email has been sent successfully."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:74
#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:93
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Getting problem while sending mail."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:79
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Click on \"Save Changes\" button for saving changes and try again."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:90
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Email sent successfully."
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:202
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Today"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:213
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Yesterday"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:222
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Current Week"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:232
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Last Week"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:241
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Current Month"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:250
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Last Month"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:259
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Current Year"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:268
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Last Year"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:278
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Till Date"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:372
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Created Date/Time:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:373
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Site URL:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:733
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Summary -"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:740
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Sales:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:747
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Sales Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:754
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Discount Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:762
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Coupon Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:769
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Refund Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:777
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Tax Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:785
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Tax Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:795
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Tax Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:805
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Shipping Amount:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:815
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Average Sales:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_schedule_mailing_sales_status.php:826
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "New Customer:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:54
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:82
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "SKU No:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:58
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:86
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Name:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:66
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:94
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Min Stock:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:70
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Max Stock:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:79
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:107
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Stock:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:83
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:111
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show all sub-types:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:94
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:122
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Stock Status:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:97
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:125
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "In stock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:97
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:125
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Out of stock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:103
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:131
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Manage Stock:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:106
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:134
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Include items whose stock is mannaged"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:106
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:134
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Include items whose stock is not mannaged"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:136
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Type:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:147
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:290
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:302
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:305
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:180
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product SKU:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:161
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:206
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Basic Column:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:165
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:210
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Zero Stock:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:186
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Search Product"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:289
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:901
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show all sub-types"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:293
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1204
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:905
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1333
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Downloadable"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:297
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1205
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:909
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1334
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Virtual"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:308
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:921
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show all product types"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:316
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:929
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Grouped product"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:318
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:931
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "External/Affiliate product"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:320
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:933
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Simple product"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:322
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:935
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variable"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1191
#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1201
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1346
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Stock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1197
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Product Type"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1199
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1331
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Created Date"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1200
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1332
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Modified Date"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1202
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1337
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Regular Price"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1203
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1338
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Sale Price"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1206
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1335
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Manage Stock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1207
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1336
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Backorders"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_stock_list.php:1208
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Stock Status"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:96
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:261
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:96
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:255
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:96
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:258
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation Products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:218
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:212
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:212
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Enable variations selection by clicking show variable products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:257
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:251
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:254
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Show:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:261
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:255
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:258
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Simple Products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:261
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:255
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:258
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "All Products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:271
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:265
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:268
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Style:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:274
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:268
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:271
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Columner"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:274
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:268
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:271
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Comma Separated"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:278
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:272
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:275
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Enable style selection by clicking show variable products"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:298
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:310
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:313
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:171
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation SKU:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:318
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:330
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:282
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:285
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1319
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1326
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Variation ID"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:330
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Order Item ID"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:980
#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1290
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1192
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Not Set"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1095
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:999
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1006
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "No order found"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1467
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1371
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1369
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Total Result: "
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation.php:1467
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150505.php:1371
#: includes/ic_commerce_golden_variation_20150514.php:1369
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid ", Amount: "
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:98
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "MaxStock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:126
#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:135
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "All"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:143
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid ">Product:"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:147
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "All Product"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:156
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "All Category"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:211
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Include items having 0 stock"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:830
#@ icwoocommerce_textdomains
msgid "Edit this item"
msgstr ""

#: includes/ic_commerce_golden_variation_stock_list.php:1023
#, php-format
#@ default
msgid "Results: <strong>%1$s/%2$s</strong>"
msgstr ""

